{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089391?place[place_type]=GID&place[gid]=1089391&place[latitude]=36.5244389253&place[longitude]=126.3354074971&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 타운1967 풀빌라"
    },
    "text": "2022年5月に新規オープンする安眠島タウン1967プールビラは、温水プールとスパを備えた宿泊施設です。この宿はペットと一緒に利用することができ、個々のバーベキューやカフェもあります。客室内には無料Wi-Fiが提供されます。屋外には大きさが7m*8m*150cmのプールがあり、利用時間は入室後から夕方8時30分までです。水泳帽と水着を着用し、乳幼児を同伴したお客様は子供の安全事故に注意してください宿の中にはA棟を中心に提供される個別温水プールもあります。A棟101号は6m*7m*120cmで、A棟102号から105号は3m*5m*70cmの大きさです。個別プールの利用料金は、A棟101号は160,000ウォン、A棟102号から105号は50,000ウォンです。個別プールの利用は事前に宿泊先に電話予約しなければならず、バーベキュー場は午後3時から夜9時まで利用可能で、天気や季節などの理由により利用が制限されることがありますペット同伴で宿泊する場合、追加料金が発生し、周辺にはコッチ海水浴場、安眠島光祭り、安眠島樹木園、パームカミレハーブ農園などの観光地があります。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。退室時は時間を守らなければならず、11時以降に退室する場合、1時間当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できず、客室整理後に退室検査を受けなければなりません客室内では禁煙であり、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。豚肉、魚、チョングクチャンなどの料理は客室内で禁止され、退室時に飲食物を含むすべてのゴミは分別してキッチン用品は洗浄しなければなりません。施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にありますので、管理に留意する必要があります。施設物の毀損や破損の時には宿泊施設の運営者にお知らせください。付加サービスや付帯施設は価格や利用制限が変更される場合がありますので、予約前にご確認ください。 ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。 二重予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先して予約されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新規オープンする安眠島タウン1967プールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "温水プールとスパを備えた宿泊施設で、ペットも一緒に利用できます。個々のバーベキューやカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室後から夕方8時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "A棟101号は160,000ウォン、A棟102号から105号は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後3時から夜9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、安眠島光祭り、安眠島樹木園、パームカミレハーブ農園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くする場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、11時以降に退室する場合、1時間当たり30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "禁煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はキッチン用品を洗浄する必要がありますか？",
            "answer": "はい、退室時にはキッチン用品を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "追加サービスや付帯施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスや付帯施設は価格や利用制限が変更される場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 718,
        "QA": 528
    }
}